其實搵工又有乜好怕喎....

有無試過畢業之後好唔想搵工，搵左又唔想返工...
有無試過坐係公司，望住個堆要做既野，都唔點解會關自己事...

我曾經都係一個朝9晚5，每星期一朝早 on99 咁好唔想返工....
直到上年我把心一橫同個朋友出黎創業，搞搞下又好似幾好....
未死得之餘仲可以請多d人...

其實我都好想係香港創造一個好好既工作環境，同事可以選擇自己想做d乜，可以選擇公司大家一齊想做d乜，大家一齊返工好似一齊去玩咁

有無廢青有相同既感覺？

那有錢

係咪真絲？有無力？ 有力請埋你一齊玩

請唔請人呀巴打

請埋我

做D乜？
有咩要求？
人工幾多？
工時係點？

夢想係開衫店
但知自己無錢又驚蝕錢

宜家唯有讀好d書搵份文員

freelance 影相佬 半生不死

真係請人呀...
請緊 developer 同 designer
有無興趣先？

係，要咩力？

要賣高級時裝, 一係去韓國同熟客買貨, 先有購,
依家平價 , 班人去晒淘寶, 旺中好大影響收咗好多皮

大學生請吾請

想搞原創服裝 日系/lolita哥d
問完批發價已經收咗皮

大學生parttime都諗得過呀

你地有興趣 TG 我啦 : @catsze2

時裝我唔熟啦，但係之前聽電台講都有唔少設計師會自己設計再去賣
個d係傾向做d event 衫（頒獎禮個d），都應該有d market

賣衫真係好難
入貨又驚蟹左

有貨既野都好難，需要咁上下資本... 仲要唔怕蝕喎